[以正視聽]牛扒熟度

一成熟 = Rare
三成熟 = Medium Rare
五成熟 = Medium
七成熟 = Medium Well
十成熟 = Well Done
見到唔少人講兩成熟六成熟 真係要出post以正視聽

講開goood job

係good job呀 樓主唔識野

食開blue

great work都得

食開五成

個人認為
圖中medium rare同medium之間
先係最好食

其實medium rare係3成定4成

熟度除左全熟係無雙數

食開rare

其實單雙數係翻譯問題姐
識外國大廚解釋熟度既時候係有d會講翻雙數既%
唔使咁執著

仲有medium rare plus, medium plus, medium well plus囉

I 煎 it myself